班反占撚仲要睇多幾年湖人champ會唔會跳樓死

尤其班貴古賤今撚見到King James超越MJ攞第七冠嗰陣會唔會激到心臟病發

黑哨

pish

唔會
佢都唔會7冠到

on9
起碼拎多四冠